突發！！101 重要走佬資訊，請廣傳！！

廣傳‼️10月1日國殤日特別安排

為配合10月1日六區集會，本頻將分開兩個頻道作消息發佈，實行分區報料，以方便各區手足更緊貼情報及避免資訊混亂。

請各位手足提前訂閱：

灣仔、沙田及屯門

黃大仙、深水埗及荃灣

除分兩個頻道發佈分區資料外，其餘一切與本頻恆常運作模式無異。

🔴Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

哨好緊要 好多次走佬都靠佢地

Scott scout保證

pish

Push

推

重要

好重要！！！ 好重要！！！ 好重要！！！

請幫手推～～

推喔

記住！！記住！！記住！！

Pish

推推推 一直睇開

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

推啊

黃大仙、深水埗、荃灣手足要注意

push

光復香港
時代革命

幫推~

推! 知道點走同邊度唔好去係好重要

提一提聽日ifc2會封左天台
唔知有冇用不過講左先

1

重要⚠️唔該幫手推上去！！

10月1我就預左行山露營都冇所謂

推呀

pish push

加油

哨兵一直都做得好好

有睇開呢個台 幾有用

緊要 離場個時都睇呢個台多
資訊清晰
由台6月開始營運 辛苦曬

幫手推下先
聽日大家萬事小心！

保障自己保障手足記得subscribe啦
另外多謝咁多位哨兵手足嘅努力

，

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

10 1 見

推到全連登睇到

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

101 賀佢老母

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

airdrop

推月

推一推

推
無印良品無視鋪頭員工生死

Push 呢個channel好準架

好

唔好再捉耳機，前線無可能有時間睇機！

長期置頂

睇埋呢度～

去曬香港島先至有用

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推！

Tui

推～～

沒有国慶

只有國殤

幫推

推推推

沙田好危險
因為最早會第一個清場

可否同一個時間